有冇人買英國股票

同美股比較邊個好D?

買入英國經濟又同誠哥坐埋同一條船

你信歷史大國定現今及未來大國多D?